仆街好亂 竟今個weekend 有無野搞

d 濕鳩日程表真係好亂
張張差唔多但係張張唔同
今個星期六日其實係去大埔定東區定黃大仙？
時間地點？

善用不推文